馬會係咪想逼死我地賭仔？晚晚咁多波賭

賭到幾點都得 係咪要逼死我地先安樂牙？

明知我地打工仔要返工都要咁樣迫我地賭

牛CHING貢夜唔訓牙

睇波牙 你呢 🎅

做緊ESSAY